有沒人知道琴日係教練安排出賽陣容定美斯話事?

如果美斯話事咁戴巴拿唔會有機會出

推

有沒人知?

係上帝

贏就小花，輸就係教練